召集所有打ae110 既車主

放低你地架110
同埋邊到搵零件多

施主同架車有咩深仇大恨要打佢呢

打錯 係揸

打撚死佢

Lm

0首 棍 有一架
擺多過渣

租畀巴打們揸吓